唔好亂信咩建制派有可能倒戈之類既野！

唔理係事實定流料，絕對只會令大家掉以輕心
而家咁既關頭對面一個都不能信

就算今日話取消開會大家都唔可以鬆懈
我們面對緊既已經係再無誠信同法治既政府